唔敢見以前中意過既人、中意過自己既人？

驚俾佢地見到依家咁不堪既自己
曾經許下既夢想，一樣都冇做到
人形垃圾，廢物一件，冇人中意

你諗太多
可能人地根本唔Care你係點

對得住自己就得

我都知，只不過諗起人地曾經在意過果陣既我，對比返依家既我，想問自己，點解搞成咁

就係對唔住，更加對唔住屋企人